今時今日文青闊腳褲都冇一條就唔好話自己係知識份子...

老實講 真文青洗撚呢啲咩

着長袍啦屌

工欲善其事必先利其器

格仔裙正好多
@包皮

呢D先叫文青

點撚樣爬上去

好撚柒

有浸漏屎水味

樓主先有漏屎水味

屎渠蓋係咁

寫埋啲野無半點墨水

蓋青50碎人仲著到咁...玩咩

而家啲文青一係著醫院衫
一係著監躉咁

啫係咩

灰衫襯淺灰綿褲先係永恆 冇得輸

呢D叫民工唔係叫文青

醫院風

監獄色系

學佢著長衫

真心，呢啲褲唔係高真係唔好著，會好柒

真係好撚7，女既著都叫唔ok，男既係度跟住著一份，成個那型咁